aliaksey makaranka

1) Mikhaíl Bulgakov "The Master and Margarita"
2) Dan Millman "Peaceful Warrior"
3) Сиддхартха Рао "Освой самостоятельно С++ за 21 день"
4) Мирзакарим Норбеков "Опыт дурака"
5) Макс Фрай "Лабиринты Ехо"